［突發]連伊斯蘭教都Connect埋！！！

This is a letter to the people who want to destroy or do any harm to the em community. I hope my local friends will help share as much as you can. So this message will reach every single hker.

Allahu akbar

push!

Push

諗下新疆既穆斯林

推

連登仔今時今日真係成熟左好多

其實好多印尼姐姐都唔知新彊既事 我地應該整印尼文宣比佢地知道

今次we connect屈機喇 港共收皮啦

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

嘩屌

Connected

Allah

we connected

樓上個名

睇到喊

嘩！好撚正

we stand together

真係架？！

屌你
搞到人眼濕濕

We stand together with Hong kong people.
如果你哋星期日肯出黎我就原諒你哋

佢係同刀手割 唔係connect我地
佢驚我地搞佢咋

林鄭考第一架，驚你穆斯林？

We connect the world

係政府迫人成長

大家記得唔好亂畫／寫／噴人地宗教野

真係要留意

超時空進化

阿拉伯撚

We connected

南亞人出來會係新系列：超勇武

推。

正呀 respect

元朗廣場巴士總站對面平時星期六日都好多姐姐係度聚集 可以組隊去派

We connect

咁驚都好正常啫

Connection

仲有美孚站 一到星期日就勁多

推到有翻譯

多謝

你個名

Support, best wishes to HK Muslim too.

good we need more English posters

我諗起屯門行路出將軍澳既兄弟

想喊

香港穆斯林都唔少人口架

不割蓆

We stand together

好掛住呢班日日笑欣宜
港女就係雞嘅傻仔
光復之後 我要睇返呢啲膠po

الله أكبر

Fight for freedom.

笑死

共產黨: 拉一派打一派
連登仔: 拉一派補一派

connected

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

誰是幕後黑手, 其實大家都好清楚

唉

We connect to the whole world but not Hong Kong and Chinese govt

Takbir Wallah Akbar

眼濕濕

屌你老母， 見到金鐘圖竟然會眼濕濕

اَللّٰهُ أَكْبَر

感動

伊斯蘭教唔洗blackblock已經可以直接入場
裝都唔洗變

睇到喊 x 2046

屌

呢句正

呢個會入面班話事藍到發黑架喎竟然...

推！

呢堆真心慘 根本反抗唔到

🤫🤫🤫

南亞Z: 超勇武傳

pew's 話hk meme 唔得，整多D po 上網

等佢地割席好耐

唔使星期六日 係日日都有班南亞人係到
果到佢地有堆小店

Sad

仆街催淚圖黎

如果香港赤化，所有宗教都不能倖免。

push we are connected

伊斯蘭教, We connect!!

Allahu Akbar

成日都諗起數碼暴龍
遇怪魔我即刻變大個

其實文宣除咗中文仲應該整埋外文corner
英文可以畀埋屋企D姐姐睇
或者因應地區加入其他語言版本
好似太古可以加埋日文韓文嘅文宣

推呢個 小心唔好觸犯宗教禁忌

冇人性

以為係伊斯蘭國

叫埋佢地出黎

星期二九龍大遊行
有咩方法可以喺九龍清真寺文宣中共逼害穆斯林？又唔會觸犯文化禁忌？
幫白絲帶/插白花/貼文宣？

push

呢張圖

睇唔明

lennon wall

各位同道唔好再將呢句噴喺地下呢句神聖嘅說話要寫喺牆上高處，咁先connect到muslim，齊齊讚美真主

會唔會connect埋isis

連登仔今時今日真係成熟左好多！有勇有謀，天必佑香港🇭🇰！

IS會借機嗎？

唔好亂up
伊斯蘭教完全唔同isis
甚至好憎isis

So It is great to see what mulish is in HK.
I think HongKonger is welcome to see that.

Meme of the year

又多個盟友

好慘，每次睇片都覺得

再推舊post
星期日九龍大遊行會經過九龍清真寺、重慶大廈
係時候文宣中共逼害穆斯林暴行
connect穆斯林對抗中共

[國際新戰線］連結全球穆斯林對抗中共

想喊
成熟咗，進化咗
以連登仔為榮

係啊，尊重人地宗教
唔好寫喺地下俾人踩

Hong Kong is not China

支共今次真係靚助攻

希望jimmy快D好番

我地寫封信俾佢話佢知我地唔會攻勢佢地/佢地宗教設施
會盡可能阻止來歷不明/假扮示威者嘅人襲擊佢地分化社會不同種族

先發制人 有冇得諗？

We stand together

手足

係咪差賓賓仲未connect?

推啊

We shall fight together and fight until the end

感動！齊心合力對抗港共政府！！！

最好乜都唔好寫啦，費事踩親人啲禁忌
你知伊斯蘭幾多呢啲嘢

依個真 請尊重佢地嘅宗教

最好唔好寫啦又唔熟人地啲文化禁忌

休想分化

Posh

啱. 非必要唔使搞咁多野
1020出黎時見到同行既佢地, 講聲THANK YOU都好足夠了

冇錯

咪撚寫啦，咪拎人地個神出黎亂用

真香港人係無分膚色、族群、宗教
連登仔要清醒
咪俾對家陷害

但宜家咁樣，班無腦藍絲同班建制會搵IS做籍口，四個月來你都見識過唔少啦

收皮啦
連登仔個個5萬up 撚會出黎咩

收皮啦
連登仔個個鍵戰黎 撚會出黎咩

好
不過相信唔會再有港女係雞post

同意
唔好俾位黑警老屈
我哋同新疆伊斯蘭教徒有共同敵人

Fight for freedom推

唔好亂講呢個字 個感覺好似好兒戲
利申：穆斯林

I'm Hong Konger and I respect Muslim

allahu akbar

所以，邊一個再話星期日搞清真寺只有真傻或者5毛兩個可能性

見到兩張圖, 有一種時光飛逝嘅感慨
好似過咗好耐咁.....

點解可以有連豬係到 仲有酒
全部都不潔淨
違反晒伊斯蘭教義
建議禁連豬入此post

新彊集中營

**Tonight, 17號19:30**
我地民間記者會第20次記招，亦係第一次同特首嘅FB Live正面交鋒！所以記招十分重要！為咗感激所有嘅手足一直以來嘅支持，記者招待會係史無前例嘅最大規模，至於有幾大規模聽日就會揭曉（一定比10.2聲討開槍鎮壓學生嘅記招規模大）！所以我好需要手足幫手推聽日嘅記招，除了要感謝所有嘅重量級嘉賓，Click Rate唔可以輸俾特首啊

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

小伙子 長大了

黑警知市民1020會尖沙咀遊行
咁有人去重慶大廈互打一定係鬼
人民鬥人民 政府就可以借力打力 不費一兵一卒
呢招係50年前文革 中國政府已經用過 用農民同紅衞兵批鬥 殺左8000萬個學士同知識分子

利申send左信去美國1020邊個被消失都會入政府數

今次連伊斯蘭教都割席，值得尊重。

!!!!الله أكبر

respect

時間會証明一切

[第 87 日] 李家超、鄧炳強、游乃強、何君堯串同元朗鄉黑於2019年7月21日瘋狂襲擊香港市民 四人目前仍然在逃

放過元朗鄉黑
間接導致更多買兇事件

如果你所指既姐姐係印尼姐姐 英文佢地係唔識睇 所以一定要整印尼文

Thank you so much

呢排先講緊連登仔掛住查案唔做實事

stand tgt

好波 推

Assassin Brotherhood in Turkish

伊斯蘭教其實好和平架, 發動聖戰既都係小數, 同埋無人天生就想走去發動聖戰, 都係被迫出黎

仲有菲傭姐姐泰傭姐姐
需要外語人才~

識做，we connect.

聖戰喇

圍內講下笑就好但係真係唔好亂咁講人哋啲宗教

呢四十年就係因為呢樣嘢打咗無數次仗同埋死好多人

口交部敢唔敢出聲屌

地球人 反抗

呢班係香討手足

作爲穆斯林相當不滿意這份聲明，劃清界限以自保，遠離抗爭而逢源，既缺乏對香港未來的擔當，也缺乏宗教原則。已經就此寫了一篇評論文章投稿。

真係好希望重光後嘅香港可以真正成為共融嘅社會！
唔會再有偏見同歧視

早2個月連佛教都罕有出聲

食飯繼續post返個lunch出嚟

有冇人可以留言
如果被破壞
可能係卧底所為

哇

好掛住睇膠po嘅日子

所以香港嗰啲要知道佢地唔出聲都會有同一個下場

印尼文真係好難
佢地本身唔太識英文
而且印尼好多方言
我屋企試過請過印尼姐姐既印尼話
連另一個印尼姐姐都聽唔明
不過如果可以做到印尼文宣都應該好有效
因為印尼姐姐好多人屋企都有 比文宣佢地就得

叔叔好有心呀
帶備放大鏡

我都有同樣經歷
一個人貼貼下文宣
突然有個中年大叔走過嚟
心諗 死啦 我瘦骨如柴點單挑
忽然大叔開口
你地可唔可以印大啲
啲字太細睇唔到
你地都係想我地睇到架嘛

但係好多時download落嚟
再放大啲字就會好矇

所以文宣手足
麻煩可唔可以個resolution做高啲
咁放大再印A3都得

唔肯定既就唔好寫/畫

話時話連登有冇穆斯林巴絲?

唔明

有無巴絲識佢地d文 有活動可以吹雞叫埋佢地去遊行

圍內講笑就ok,千祈唔好拎宗教黎玩

連登右翼racists不得好死

明明好多都係冷氣軍師

我相信有好多EM都關心香港，希望嚟緊嘅運動有機會等佢地都參與。

Our thoughts and prayer are with Mr. Jimmy Sham.

被選中嘅細路

以前唔敢再鬧阿拉了

想嫁俾你地

其實係咪好事?
我哋好依靠US, 但US一向都覺得伊斯蘭教係極端分子, 甚至同ISIS有關

1020

M記勇士

真

多謝正苦幫手connect 全香港
魯魯修之暗黑兵法 超級強大

或者試吓做多啲呢啲文宣?
順手幫我推推吖

[反修例文宣] 我畫咗啲四格漫畫式文宣，仲想揾人一齊畫

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

respect，好過天主教奶共好多

佢地只係唔食豬, 冇話豬不潔淨.

不分化、不割席

真主萬歲

有朋友識 問下佢肯唔肯幫手先

睇到想喊 到時唔只連登，仲會係更好嘅香港

幾個月前仲講緊女人都係雞
呢幾個月就去保護班女人

Pish

世界connect vs 極權

Connect 左就一齊對凖港共政權

10.20 九龍見

Connect! 一齊聖騎士！

呢一場成功抵抗港共分化

Jazakummullah

堅決相信 為戰友 我定必勝利

今次回教總會發聲，真係connected！
以後班回教外勞有order 都未必敢接。

吊，搞d咁既野。眼都濕9埋。

用呢句比較合適

Jazaakallah (Jazakummullah)
求主回賜你（您們）
左欄括號內為對人尊稱獲多數人用

應用時機
對人表示感謝
一般所說的多謝、感激，只是空話一句，穆斯林感謝時求主回賜對方，豈不更佳？

光復後，再一齊喺龍門面前再嘻嘻哈哈影合照啊

一定會到臨的！頂著呀！

佢敢講 真係會激嬲is...

到時popo 番浩園 多過番大灣區

Jazaakallah

1020應該印菲傭都一齊出嚟

好難捉摸

見到幅圖即刻諗起美美跌帽嗰幕
被選中嘅細路要成長了

國難五金：你地再搵唔到邊個斬人我就加價，屌晒你地老母

yoooo !

英文已經ok

光復之後係海富M記門口影多次

咁係咪即係代表我哋嚟緊有好多ak47同埋炸彈用？

今時今日的麥記有保留

大家諗下平時PoPo 查佢哋身份證啲態度

作為市民有時見到都睇唔過眼

難得有個心水清既

不如認認真真同香港d南亞人，宣揚一下中共喺新彊嘅威水野

真係有少少

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見

上面已經有幾個on9衝出嚟鳩up大讚辭

咁快割

Agger

有冇英文好嘅手足可以draft?
如果大家都覺得可行 不如開個post搵人幫手
我寫啲英文出唔到街

穆斯林手足

我記得係因為豬不潔，所以先唔食喎

الله اكبر

推唔郁都照推！

再推

لا اله الا يسوع
يسوع ابن الله

成熟啲啦

無事生非

連登仔 時空進化

網絡催淚彈

笑咗又down咗

佢地當豬係神咁拜呀。

同埋狗都係不潔架wor
佢地唔會養狗
好似佢地會殺流浪狗

宗教大Connect

Tysm

多謝小曹

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

你會唔會當左印度教既牛？

我wiki返黎既資料：
在前伊斯蘭阿拉伯，貝都因人與其他民族一樣用動物來形象化人類的品格和缺陷，例如公雞代表慷慨、蜥蜴代表背信棄義、鴇代表愚笨、獅子代表勇敢、豬代表骯髒[10]。

《古蘭經》又在多處指示穆斯林禁食豬肉，因為豬肉是不潔的，但在為勢所迫或並非出於自願的情況下進食豬肉不被視為罪過[20]。

豬肉是被禁止進食（哈拉姆）的食物，除了作為真主的旨意在《古蘭經》裏明確表明，豬的雜食性在阿拉伯世界廣為人知，牠們甚至會吃死人的屍體。在炎熱的氣候之下，牠們的肉很快就變得不能安全地食用，有時牠們攜帶的寄生蟲還可以轉移到人體上[35]。接觸到豬的人需要用水潔淨，亦不得使用豬皮製成的皮革[36]。

收皮啦
人地勇武關連登咩事

識啲南亞人唔會講個豬字